# share(此页面加载慢的话等3秒就好了)



## 分享内容

OpenAI、MID、梯子（翻墙的VPN）、虚拟货币、其他热门工具的教程

## 虚拟火币平台手机版LOGO

手机版的APP【不需要梯子】就可以使用的，所以建议大家每个人拥有一个美区的appleID自己去下载

火币 <img src="https://gitlab.com/share6001233/vpn/-/raw/main/common/huobi.jpg?ref_type=heads" style="zoom:25%;" />

币安 <img src="https://gitlab.com/share6001233/vpn/-/raw/main/common/bnb.jpg?ref_type=heads" style="zoom:25%;" />

Dupay信用卡 <img src="https://gitlab.com/share6001233/vpn/-/raw/main/common/dupay.jpg?ref_type=heads" style="zoom:25%;" />

## 梯子（翻墙的VPN）

- [ ] 下面这是我搜集的比较稳定的，免费的和付费的都有，看大家个人喜好。我会测试节点的稳定情况向大家推荐

1、[NiceCloud](https://nicecloud.co/reguser?aff=LfbEPCJA)  推荐指数 5

具体如下，点击后可以看到页面如下

![](https://gitlab.com/share6001233/vpn/-/raw/main/vpnimages/001.jpg?ref_type=heads)

然后注册，登录

进入后显示如下购买你喜欢的套餐（根据个人需求）

![](https://gitlab.com/share6001233/vpn/-/raw/main/vpnimages/002.jpg?ref_type=heads)

完了去【仪表板】根据自己的系统来下载响应的梯子

![](https://gitlab.com/share6001233/vpn/-/raw/main/vpnimages/003.jpg?ref_type=heads)

下面是【windows系统】的示例。下载【Clash For Windows】

![](https://gitlab.com/share6001233/vpn/-/raw/main/vpnimages/004.jpg?ref_type=heads)

然后到【仪表盘】中点击【一键订阅】

1、{复制订阅地址}：可以复制一个链接，这个链接可以在【Clash For Windows】中这样使用来导入配置信息

2、如果你下载其他APP，可以通过扫描二维码一样导入配置信息

3、在【windows系统】中如果你安装了【Clash For Windows】的话，点击这个导入，会自动帮你唤醒这个软件来自动导入配置

![](https://gitlab.com/share6001233/vpn/-/raw/main/vpnimages/006.jpg?ref_type=heads)



![](https://gitlab.com/share6001233/vpn/-/raw/main/vpnimages/005.jpg?ref_type=heads)



最后祝大家使用顺利，如果需要看其他教程可以在 [主页](https://gitlab.com/share6001233/share) 查找相关内容。
